
                      El primer Spin-Off de la saga de Madagascar llega con unos personajes queridos por los niños, gracias a su serie y a sus apariciones en las películas de Madagascar, es un buen entretenimiento para grandes y chicos, el humor está bien utilizado, la animación no decepciona un gran paso adelante para esta saga.
        
            